召喚admin，更新後問題合集

更新完搜尋唔到